POLY出到嚟嘅手足求你地唔好再自責

見到你地出返黎真係覺得好開心

依幾日都覺得世界好灰好暗

但你地走得甩嘅消息係黑暗中既一點光明

我哋要化悲憤為毅力

有唔完美就一齊砌掂佢

一齊撐落去推翻依個政府 救返被捕既5000位手足

核彈都唔會割

光復香港 時代革命